我地成世人要記住三萬個警察既全名！

他日仔搵老豆，要知道佢地葬係邊
每年拜山記得去搵佢地。

在世既時候無野可以做，死左都唔好放過佢地